有冇人因為鍾意聽英文歌所以想學好英文

入黎SAY個hi

利申 英語廢物

想溝鬼妹學英文有無得諗？